日日都重狗架啦，大家要習慣

嚴刑峻法係依家政府既策略，要戰勝白色恐佈